Теоретичні питання
1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
     Функції у програмуванні використовуються, щоб не писати схожий код для виконання одинакових операцій або коду. Можна написати готову функцію та викликати її там, де потрібно та скільки потрібно. Це набагато економить час та кількість строк у коді.

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
     Аргумент можна передавати у функцію за домопогою якого(яких) будуть ініціалізовані параметри виконання функції. Якщо своїми словами, то це вхідні дані, з якими буде працювати функція.

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
     Return повертає значення. Також після його виконання всі подальші дії у функції зупиняються.
